今晚太子 不見不散

呢幾日靜左少少，打算係屋企做幾日港豬
訓下教打下機舒解下
但一開手機電腦總係會自動去左睇831證據
晚晚街坊屌狗既live，根本容許唔到自己抽出離，連尋晚打mhw都係睇住live打完全唔開心
講真一句，香港人，你地真係接受到班恐怖分子用你地錢出糧再去打你屋企人？接受到黨鐵收你錢再聯同popo去圍攻手足？

口講你地有幾憤怒 sorry我feel唔到

日日都係照比錢搭黨鐵，跳閘次次都係得我自己跳，如果200萬人都真係要佢地付出代價，我唔相信佢地唔會跪低

如果你地仲係要做守法好公民，跪拜係強權下求佢地施捨自由民主人權
你地真係唔配，亦都對唔住咁多年黎因為香港人未來而入獄受傷，甚至要離家出走去外國避難既手足

雖然我一直都唔覺得人既價值觀會因幾行文字幾張圖而改變，但我希望你地會因為自己既憤怒而行出黎

831事件只要我地唔贏永遠都冇可能fc，封左兩日站，中間大段時間真空無媒體影到，唯一知情者就係政府，是誰教我們和平示威是沒有用的？

今晚831手足頭七，我地一齊去太子，好嗎？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

今晚黨鐵唔回應，聽日全部人一齊去九龍灣黨鐵總部要求交代